美股服災阿，玩撚完啦今次，mo 啦mo 啦，TSLA,AAPL,FB,NFLX 全線仆直啦，美爆啦美爆啦

輸到要跳樓啦

玩撚完啦

納期跌到仆街

見到呢個post我放心

唔..... 唔怕啦

正..... 正股驚閪咩

Fb有跌?

岩

入金先

跌到仆街喎

我轉左港服玩港股
等睇美服玩家蝕到豬頭